地鐵好順暢喎

你又唔出黎！仲係屋企用wifi睇

推

懦夫

西鐵塞左la